818後正式分成三派 和理非 勇武 磨爛蓆

磨爛蓆呢派割唔割